(請廣傳)美國/英國海外生一齊幫手發佈柒婆兩個仔嘅poster

有小小長 但麻煩各位有心嘅巴絲睇晒

事因係有兄弟提到不如唱衰柒婆個細仔

咁我就想集思廣益 一齊諗同設計poster同諗個mass message比係英國同美國嘅留學生張貼係哈佛或劍橋張貼同發放比全校
少少資料
柒婆細仔:Joshua Lam 林約希
現就讀劍橋大學Trinity College數學系博士
大仔:Jeremy Lam 林節思
劍橋大學數學系畢業 現為校友
如有錯 請更正
Poster我手頭上冇工具幫手 冇辦法做到 還請有能力巴絲幫手
Mass Message 各位可以集思廣益 以下為小弟草稿

Joshua Lam, one of the student from Cambridge University now studying Mathematic Master Grade is the son of Carrie Lam Cheung Yuet-ngor, who is now the chef executive of Hong Kong. She is now proposing a legislation law of extradition to China which strike a terrible blow to the core value and against the rule of Hong Kong, millions of Hong Kong legal permanent citizen are currently demonstrating outside the Legislative Council in Hong Kong making their view clear that they are agitated this proposal.
Last Sunday, the sixth of June, there were 1.3 millions of Hong Kong citizen demonstrating for this proposal, making the view clear that Hong Kong are not accepting the extradition law to China. Even tough 1.3 millions of demonstrators are demonstrating against this extradition law, the Hong Kong government does not take this demonstration seriously and intend to put this law forward.
During the demonstration, over a hundred of demonstrators are taking unnecessary injuries and arrested due to the violent repression from the Hong Kong police force, even tough they are peaceful demonstrators yet they were arrested by the charge of illegal assembly and most of them are students like Joshua Lam and his brother Jeremy Lam, who were just demonstrating for there rights and freedom.

細佬英文水平差 希望各位英文好嘅巴絲可以幫我修改下 同有心有力嘅 麻煩發佈比大學
唔係香港嘅我只係可以做咁

香港人加油

Kill them all

push

麻煩有心嘅巴絲可以修改下
或設計poster

joshua讀緊harvard math

Wanted

佢個細仔喺美國哈佛大學讀緊數學博士

Push

西方國家嘢
要appeal 左膠
所以要寫得左啲，軟啲，同埋上綱上絲

盡咗力 希望有人幫到

支持

補充翻少少資料

因上述po嘅巴打提供

英文唔掂等其他巴打幫你
幫推

可能要避屌中國
廢事俾人話racist
亦都要避屌共產主義，因為都有一定聲音
直接屌中國共產黨，又講下啲中國平民好無辜可能最有交
就算你覺得係蝗係支那都好，記住，出公海唔可以再連登個玩法

麻煩有冇巴絲可以起個草稿供參考

Pish

Ching打錯69做sixth of june，

推

要有大頭的相

1.03 million

比佢過到就搞死佢兩個仔

Posh

one of the 後面要加s

磚：
The people of Hong Kong are protesting against an amendment of their extradition bill. The bill will allow anyone in HK, even if you are just a visitor, to be transferred to China to face trials on “crimes” you may or may not have committed. The bill was proposed by the Chief Executive of the local government, Carrie Lam.

Even after a million (13% of the entire population) Hong Kongers took it to the street, the government announced on the same day of the protest that they will not delay the bill or provide a longer consultation period. The local government are determined to push forward the bill and undermined the independent legal system of Hong Kong promised by the Sino-British Joint Declaration to please their overload: the Chinese Communist Party.

Protests are being organised and the local police force are exercising excessive power in harassing and attacking protestors, many of whom are peaceful, young, hopeful and believe that they are protecting their homeland as well as making the society a better place... just like the sons of Carrie lam: insert name and insert name. Son A is ... Son B is...They have a bright future ahead of them but they chose to fight against an authoritarian regime. Son A and son B, I beg of you... all of Hong Kong beg of you, please protect Hong Kong with us. Please speak out against the amendment, please tell your mother to think of you for every youth the police beat. Your words may change the fate of 7 million lives. Be a hero!

利伸鳩打同無check grammar

我依家成篇改 俾啲時間

直接grammarly 啦

Joshua Lam, one of the students from Cambridge University now studying Mathematic Master Grade is a son of Carrie Lam Cheung Yuet-ngor, the chief executive of Hong Kong.

如果真係有巴絲可以行動到 可以揀個你認為最好嘅草稿同設計poster 張貼係大學校內

Joshua Lam, a student from Cambridge University, who is now studying Master in Mathematic, is the son of Carrie Lam Cheung Yuet-ngor the chef executive of Hong Kong.
Carrie Lam is now proposing a legislation law of extradition to China that strikes a terrible blow to the core value and would degrade the societal orders of Hong Kong. Millions of Hong Kong legal permanent citizen are currently demonstrating outside the Legislative Council in Hong Kong, making their view clear that they are agitated towards this proposal.
Last Sunday on the ninth of June, 1.3 millions of Hong Kong citizen demonstrated for this proposal, making the view clear that Hong Kong people could never not accept the extradition law to China. But despite the fact that 1.3 millions of demonstrators protest against this extradition law, the Hong Kong government refuses to take our views and this demonstration seriously and intend to put this law forward.
During the demonstration, hundreds of demonstrators suffered from unnecessary injuries and was arrested due to the violent repression from the Hong Kong police force. Even tough the arrested citizens were peaceful demonstrators who were cornered and covered in blood after police forces have legally suppressed and beaten them. These people who have risked their lives for the future for Hong Kong’s own people were arrested in the charge of illegal assembly. But the interesting part is that most of these protestors are students like Joshua Lam and his brother Jeremy Lam, who were just demonstrating for Hong Kong’s so-claimed rights and freedom. We could not imagine what our Hong Kong society would be like if we are ruled under a ruler that refuses to listen to the voice of our future society forces. We would have no future by then.

Carrie Lam Cheung Yuet-ngor

佢老母係幫共產黨迫害市民嘅獨裁者
佢兩個仔係外國讀書嗰啲錢都係不義之財

我哋香港班後生仔冇得瞓
佢哋都唔使旨意有得瞓

其實太長啲人冇關心開 會唔會懶得睇 覺得最軟嘅方法係講到得佢個仔可以救到香港 希望所有同學都一齊說服佢個仔

Sons of traitor

禍必及家人

整張圖會唔會好啲？

A Joshua Lam, Chinese, one of the students from Cambridge University now studying Mathematic Master Degree here in Harvard, is the son of Carrie Lam Cheung Yuet-ngor, who is currently the chief executive of Hong Kong. Regretfully a Christian, this woman is contriving an amendment to law of extradition to China that should bash the core value of democracy and the rule of law of Hong Kong. Tens of thousands of Hong Kong citizens have been protesting round the clock since Tuesday evening outside the Legislative Council in Hong Kong making their voices heard – they want the amendment withdrawn.

Last Sunday, the ninth of June, there were 1.3 million of Hong Kong citizens demonstrating against the evil amendment. In the face of 1.3 million of demonstrators, the Hong Kong Government will not give second thought but intently strive to pass the law without delay.

During the demonstration, over a hundred of peaceful young demonstrators sustained injuries and were arrested under excessive violent suppression by the Hong Kong Police.

Will Mr. Joshua Lam stand forward:
1. To side with his mother who is killing the democracy and human rights in Hong Kong.
2. To express sympathy to one million of demonstrators who share the same core values with the people of USA in the country of whom you’re in pursuit of higher knowledge.

幫佢個仔改返個國籍做中國啦

Joshua Lam, a student from Cambridge University studying in Mathematics, is the son of Carrie Lam Cheung Yuet-ngor, who is currently the Chief Executive of Hong Kong. She is now proposing a legislative law of extradition to China which strikes a terrible blow to the core values of the “one country, two systems” in Hong Kong. Millions of people in Hong Kong are currently demonstrating outside the Legislative Council, making their attitudes clear that they are agitated and against this proposal.

Last Sunday on June 6th, 1.03 million of Hong Kong people protested against this proposal, making their views clear that Hong Kong will not be accepting extradition to China. Despite over a million people on the streets, the Hong Kong government disregarded their people’s opinions and continues to push this law forward.

During the demonstration, hundreds of protestors suffered from unnecessary injuries and dententions from the violent repressions from the Hong Kong police force. Peaceful protesters were charged with illegal assembly, most of them being students like Joshua Lam and his brother, Jeremy Lam.

我有個提議

首先要有個仔同柒婆既大頭
之後大大隻字寫

（個仔個名）tell your mum stop oppressing Hong Kong people

夠簡潔清晰 不過內容傳達程度可能不夠
如果有人見到張poster嘅話 而有興趣想知
佢哋一search Hong Kong 就應該知咩事

Joshua Lam, a current Mathematics Master’s student at Cambridge University, is the son of Mrs Carrie Lam Cheng Yuet-ngor, the Chief Executive of Hong Kong. She is now forcefully proposing the Extradition Law Amendment Bill, which strikes an irreversible blow to the core values of Hong Kong, let alone destroys the Rule of Law in Hong Kong.

On 9 June, more than 1.3 million Hong Kong citizens took part in a protest to voice their anger and discontent with the Extradition Law to China. During the demonstration, more than a hundred youngsters were hurt and arrested unnecessarily due to the violent acts of the Hong Kong Police Force. Worse still, the government ignored the protest, despite being the largest one, and continued to put forward the proposal.

At the moment, millions of Hong Kong permanent citizens, which most of them are youngsters, like Joshua Lam, are demonstrating outside the Legislative Council Complex in Hong Kong to express their anger towards the government, as well as to attempt to stop the LegCo meeting from starting. Most of the demonstrators, if not all, are of similar age to Joshua Lam. While young people in Hong Kong are fighting for their homes regardless of their safety, we hereby urge Joshua Lam to pay heed to the issue caused by his mother.

就算冇poster可以貼
希望有就讀佢地學校嘅同學當mass message咁發佈出去
主要係要大學嘅人知

留名等全文

9th June!

完全同意

點解要去外國接受邪惡美帝資本主義教育！！

呢個好似寫得幾好

可唔可以改做hundreds of thousands
tens of thousands 好似好少人咁

無人知乜係core value of Hong Kong，應該係民主同法治精神，同埋中英聯合聲明50年不變呢d重要字眼

最好有近既巴打係law school 呢d正氣d既地方落手引起知識分子既留意

all up to you

咁清啊張相

我覺得一定要以簡潔為主
一定要令到行過嘅人遠距離都清楚見到

咁加個QR CODE係連住上面D字?

我都唔記得咗QR code

可以設計幅poster概述晒
篇文就係for mass message 寄俾全校

push ar
英文好既巴打幫手呀

中共左膠都一樣搞

第一：
咁樣做 表示我哋香港人係受害者 左膠受

第二：
表面上好似冇攻擊佢個打靶仔咁
但係周圍貼已經對佢生活有好大影響
所有人都知道佢屋企人係獨裁者

問題就在於其他人會唔會更進一步知道
特登去search 香港既議題

？

係印就快 希望盡快做到野
搞人子弟者 人必搞其子弟也

777人頭放中間

但有冇人去學校宣傳係另一回事

兩隻垃圾

我地香港人受苦
佢地就外國享受

xian

比外國人睇 777個頭有用咩 又搞唔到佢

NOT oppressing
use: suppressing

好似兩個仔都返咗中國？

Son of the bitch

Chef Executive ? 行政總廚？

唔好係相上面用紅色字 仲要個字咁 無人會睇到你寫咩

證明佢哋係母子？

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

召集各位海外巴絲幫手！
麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。

哎吔唔小心推快左

唔好推啊大家

Push!!

果兩個撚樣乜水嚟㗎，睇過

QR code要link去咩網？

。

你覺得佢會幫佢呀媽定幫你地？
標題都唔應該寫save hk . 事實佢兩個都唔會幫到香港

屌好撚樣衰

咁愛中國快d返去建設祖國啦
響d外國勢力度做咩姐

睇下得唔得？

寫乜撚野SAVE HK
直頭寫佢兩個食緊人血饅頭
出賣700萬香港人利益換取佢地去外國讀書住洋樓
冇人要兩條含家剷SAVE呀
係要比全世界知佢兩個打把仔食人血饅頭呀

correct

一定要放名同讀乜系上去先make死，外國人唔係幾分得清黃種人既樣，最好連佢教授大名都放上去

only U2 can help your mom killing Hong Kong

美國宜家趕咗好多中國研究生走，大粒到有自己lab既都趕，去舉報佢幫中國做間諜好大機會work, 千祈唔好

罪係及妻兒嫁屌你老母林鄭

試玩, 睇下有咩加, btw 如果想攞去印請PM 我比個original file 你， 依張印可能會起格

Joshua Lam, a graduate from The university of Cambridge and a Current Master student of mathematics at Harvard University, is a son of Carrie Lam, the chief executive of Hong Kong

Hong Kong saviors

要搞就搞當時人，各官員同議員
呢啲就咪撚搞，尊重下人權
剩係一句佢地有得揀邊個做父母已經收你皮
成熟啲啦

Second one 同樣要印就pm 比個original file 因為依張攞去印會唔清

要佢幫手勸下老母都唔得

only you two can save hong kong?

真心好柒
表達又唔清晰，格式又柒，英文考試咩，仲Dear仲Yours sincerely，又遮哂樣，咁post嚟做乜。

直接用香港圍政總、示威啲相表達發生咩事啦，然後寫“Your Mum Carrie Lam is responsible for this!”再少少細字講China extradition仲直接。

on9

下下都咁straightforward 咪仲柒

一定要放名同讀乜系上去，外國人分唔得清黃種人既樣

poster 唔係所有information 放晒上去就係好 係要吸引人關注件事，下下咁straightforward 乜柒都放晒落去 又無排版 撚有人睇？

死八婆

長子 9月赴德國 讀 希臘哲學（碩士）

有錢真係好，讀風流書

推推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

1.03 millions

當佢落緊柯打打人地d仔女既時候
佢d仔拍下欏柚返英國果時真係無辜咩

認真，左膠地方要用左膠方，同其中一間比較關心政治嘅香港同學仔傾，佢哋唔buy 拉佢兩個仔落水

咁有冇覺得點做先好

咁去到人地地方唔係得你一張poster㗎嘛，就咁一個人樣，點知你私怨定追債，點樣引起人地有興趣知而又知道係關香港事先，表達到係國際大事，關人權外交事先啦。

同埋係，唔應該大量information，所以咪一句headline，再1-2細字囉，咁都要表達到㗎，外國人一撚定知你香港咩事㗎咩，唔好咁自我中心先。

大方向嘅風氣係和理非，d group 攪緊statement /petition 比較passive 嘅嘢。
不過我自己覺得大家可以做更多事情

If you’re in Hong Kong or Macao and you need urgent help (for example, you’ve been attacked, arrested or someone has died), call +852 2901 3000. If you’re in the UK and worried about a British national in Hong Kong, call 020 7008 1500.

我自己覺得啦，外國啲sjw呢一兩年咁多政治正確活動
要大學移除啲colonialism/imperialism/slavery symbol
咁香港同學有無可能用類似手法，將林氏冚家同獨裁、剝削呢啲負面意味連繫起嚟，動員到啲左膠做嘢

林鄭今日條片?

可能問下留學巴絲打一齊brainstorm下好啲

推！

今日係fb見到有張圖
上面post林奠同佢個仔合照，寫：林奠個仔
下面post有個示威者流血張相，寫：人地個仔

都幾鮮明

我今晚約咗一班同學仔

呢個幾好有冇link

唔記得邊個page

唔小心推錯po㖭，呢兩件柒頭邊位

legally permanent citizens

噢我錯咗，係有專用名詞，所以唔駛理啦

Son of the Hong Kong tyrant/killer

This?

快d揾貨櫃車或者巴士
警察裝備太好
需要大型工具衝散陣容
利申gta

Sd埋去英國領事館取消國籍！

使唔使幫手執英文？

英文廢 幫手推

大家唔好人身攻擊付諸情緒，要強調佢地可能係中國間諜會係threat to national security

講埋佢個仔直入屌米呢啲支企
講港共支共官商勾結、幫支那大企業偷機密、用外國人身份偷情報呢啲唔少得

快簽 : revoke 林鄭一家英國籍

Up

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。